[遍地開花] 外國勢力跑馬地都有連儂場

香港最多外國人聚居地之一嘅跑馬地都有連儂場出現 但街坊同巴打人手有限 規模都比其他區細 如果路過或者住跑馬地嘅手足行過就幫幫手擴建下 招攬多啲外國勢力加入我地
盡量用英文寫等多啲外國人睇得明
仲有跑馬地間蓮園個老闆好中意撕紙 老闆娘仲要成日寸柒柒 話自己啲野好食 但食過一次之後真係不了 得閒咪打去食環check下佢廚房衛生情況囉

蓮園粥粉麵
網址:
地址: 跑馬地成和道51A地下D舖
電話: 28915569

Dropped pin
Near Happy Valley, Wong Nai Chung Rd, Fortuna Court, 永光苑

COME ON!!!!!!

見佢咁鐘意撕紙 咪得閒咪入去撕佢本menu

街坊已update張新 727

慢慢撕

入去食個飯就俾佢串 好食都話姐

廢老係難搞d

比埋食環電話你28680000

Push

Pish

我次次行過都俾人meet左半個牆
然後手多多又整多幾張上去

唔好意思阻阻大家
［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

最多外國人 咁麻煩用英文 外語

繼續阿唔該

點解晌度 post？呢度軟件台嚟個喎～

係喎屌開錯左tim

我係街坊
想問可唔可以contact 樓主

街坊